#**Rainy day**

Nieuw concept opgesteld aan de hand van de feedback die we kregen: Concept richten op het interactieve gedeelte > studenten kennis met elkaar laten maken door actief deel te nemen aan de opdrachten. Bijv. op plaats van bestemming iets laten uitvoeren = fysieke interactie met elkaar ipv interactie dmv mobiel. Plan van aanpak gemaakt voor paperprototype en eerste stappen gezet betreft vormgeving en flowchart van de game. 


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).